一個無冒牌/假貨既「淘寶」，仲有咩吸引力？

貿易協議中有提到保護知識產權，規定中美雙方除了明確在網上電商平台的盜版、假冒問題，中方應該提供有效的執法程序，令到版權持有者能在網上採取有效、迅速的行動，以應對侵權問題。

如果發現有侵權貨品在電商平台出售，中方應要求迅速下架，將版權持有人收到通知後，提出司法或行政投訴的期限延長至20個工作日，及確保下架的信息有效。

除左假貨淘寶仲有咩賣??

我都想知。

好似來俄羅斯野食賣。前幾年高登仔吹捧。

平

係支那

佢自己公司先係正版

呢個條款
到時會將外國正版公司d野下架

得返假貨

好似日本無印變成假野